香港01發現有球迷擲打火機 正向足總查詢

又督灰

文匯 大公 01

仆街香港01

球迷發現香港01記者從未睇過波

因為輸波而掟嘢，我只睇到無品，睇唔到係為公義，除非對方打茅波啫

證明你條撚樣冇睇

可悲嘅係，香港足球球員嘅表現，不論好壞，都俾班五毛淡化晒

係現場睇先知發生乜事，班傻閪點解比人掟

播支那匪歌，01妓者有冇肅立?

會唔會係披國旗既愛國球迷做

幾時睇波要講品行

香港01正仆街

01係雞係公廁

天溢左膠底始終如一

跪低TIM呀

其實係球職員帶落場

尋晚係黐線佬個度俾人圍屌個兩個係咪就係01記者?

香港記者同埋上個post d傻仔究竟有幾多個睇過波
叫囂，講粗口，掟野就上哂報 咁人地歐洲波咪個個禮拜都上報
成撚日借d意標籤所有 '本土'野=暴力，野蠻

我係無睇，簡單解釋下乜事

火機碎料啦

意大利球迷掟煙花都未罰，港豬就小小野要大驚小怪

香港01，正仆街冚家剷，屌你老母大爛臭化屄

篤灰01

香港01為咗個打火機想球迷搜完身拍埋春袋先可以入場

黑哨紅牌+12碼呀
人地玩手球無事呀
香港足球都唔睇，港你老味獨
不過cc台鍵國不意外
連登捉毛整list重要過撐自己人

所以我嘛補咗句「除非對方打茅波啫」囉，
我唔鍾意睇足球關你關事咩？

連登小學雞好like支那01喎

公共安全啊，品你老母行。人哋外國睇波入場要check大把嘢，人群聚集的地方你掟火機

利申先：有睇場波（不過係喺外國睇viu）
就算幾黑都好，都唔代表你可以擲火機（其實擲乜都好）
俾你嗰刻發泄完怒火，最後呢？咪又係香港隊受番
除非你同我講你唔撚care足總被人罰錢甚至港隊被人罰分/閉門

咁你死返入去你老母個閪度啦

又嚟閉門論，你自己睇下搞成點先會閉門同罰分先啦on9仔

其實呢球都on9，解圍頂番入中間禁區內做乜鳩

冇睇就咪撚9up啦柒頭

check你老母咩,人地外國放埋煙花架on9仔

你老母比狗屌骨灰呀懶中立高地撚

土耳其咁都得啦on9仔

波都無睇就收皮啦
完場無人沖入場打球證已經算好有品
點解會嬲呀
係鄧自己人唔抵呀，
明明踢得幾好，比人咁樣左右大局
嬲撚到擲火機都好情有可原

仲有咁樣無品？
比人強姦完係唔係要幫人吞撚埋精先叫有品？

睇少D支那01啦

左膠底唔係問題
連發生咩事都唔知就落判斷先係問題

火機會爆，等如縱火